青山醫院被勒索9000萬

屯門青山醫院一名女職員，昨午收到勒索9000萬元的電郵，報警求助。

現場為青松觀路。警方昨午3時47分接獲47歲女職員報案，指收到一封電郵，被勒索約9000萬元。

警員經初步調查，案件暫列勒索，交由屯門警區刑事調查隊第九隊跟進，暫未有人被捕。

用電郵勒索青山醫院9000萬
可以留定床位

會員青山走犯

想打尖入青山

高招

警方調查後發現疑犯是院內一名病人

用咩嚟勒索先 ? 院長啲裸照 ?

召喚會員石頭人

仲未收到果9000萬

石頭出糧

回魂夜拍第二集咩？

都話出面啲人仲痴線過啲院友㗎啦

唔俾9000萬我就入嚟長住

青山會員勒索青山醫院

用石頭代替咪得

要排期喎

明知係痴線佬做

女職員報下警又可以唔返工

勒索床位？

土地問題 霸定位先

查下青山警署

成班神經病

青山醫院入住流程

只接受walk in